【溫哥華直擊】孟晚舟出庭神態輕鬆 法院外香港人燒五星紅旗抗議

華為副董事長孟晚舟在加拿大溫哥華時間3月6日再度出庭，這次審訊安排在只有約20個座位的第55號法庭審理，大部份進入法庭旁聽的都是記者，有人無法進入法庭，一度與職員發生小爭執。孟晚舟坐在被告席內，傳譯員則坐在她旁邊，孟晚舟的穿着與神情都相當輕鬆。不過，由於控辯雙方已同意將案件押後，法官在17分鐘後便宣佈休庭。在法院外有來自香港的加拿大公民，抗議中國打壓人權、教會，在法院外燒五星紅旗抗議。

孟晚舟的案件今日安排在面積較小的第55號的法庭審理，一早已有約50人在法院外排隊，當中包括記者、孟的支持者及一般公眾，當中包括中國駐加拿大副總領事王承軍，部份人未能進入法院，與工作人員爭執，可是審訊過程實在太短，未吵完已經結束。法院內相當擠，現場相當擠逼，除孟晚舟、傳譯員以外，孟晚舟有5名律師到場，加上控方代表及到場旁聽的記者，法庭座無虛席。由於這個法庭沒設有收音設備，傳譯員一度無法聽到庭內的對話，進行繙譯。

今日孟晚舟穿着紫色的連帽外套，相當輕鬆。負責審理的法官是Heather Holmes，他是孟晚舟第一次過堂時的法官。

不少人在法院外抗議，包括來自香港的加拿大公民楊匡，他表示這次是以個人身份到法院外抗議，他提出4點訴求，包括不滿中共打壓人權，不滿中共打壓內地的教會，要求中共釋放大量政治犯，及認為孟晚舟案件，加拿大是根據與美國的引渡協議行事，合情合法，反而中國卻拘捕加國公民報復，所以要前來抗議。

此外，一名已移居加拿大的維吾爾族人，亦在法院外抗議，他表示「孟晚舟是相當幸運」，他的姐姐與300萬維族人，沒有經過審判，便被中共關在「集中營」內。

在法院外亦有當地華人，拿着加拿大國旗，呼籲當局將孟晚舟引渡到美國受審，亦有華人希望當局能爭取兩名加拿大公民獲釋。

支持香港人於國外火燒支那旗！！！

標題就話有香港人燒旗
內文就隻字不提

在法院外有來自香港的加拿大公民，抗議中國打壓人權、教會，在法院外燒五星紅旗抗議。

???

燒支那旗非常好

盲人上連登

你盲架？定係第一段尾幾行打左格？唔符合你國家法規？

HK

正如當年印尼排華
但印尼人護送日本人走

又盲又柒

楊匡個濕鳩搞咗幾十年抗爭就係為咗一張加拿大護照

記得越南有次排華支那廠掛青天白日旗搏懵
當班越南仔低能

印尼緊係護送日本人走啦，想當年二戰留起印尼既日本軍人有份幫人立國，印尼人不知幾尊敬日本人

希望班人俾人歧視多啲添，等香港班狗官移民外國咁能爽

隻豬icon加重咗你成句嘢嘅柒味